球證、旁證，加埋主辦、協辦、所有單位、全部都係我嘅人

點同我鬥？

附上中學相一張

有外星人+奪命香雞腳

皇家馬德里

認輸啦！(趴地舉白旗)

講個秘密俾你知，
當日係我搵人打斷你隻腳嘅